中三畢業，半年自修DSE會唔會太難？

30歲，想報下年dse，今個月開始溫，有恆心，自律，

但個底好差，只求中英數 333

星期一至五全日自修，星期六日就休息/part time

定係報2010 DSE 穩陣啲？

試咗2019先
就算唔得都當攞次經驗, 為2020做準備

我諗你做一次mock paper你都唔會講啲咁嘅嘢

2010 DSE.....?

2020...

佢打錯. 2020先岩

我等緊2018 past paper

30歲仲考dse

只係中英數三科既話唔難既

要操既只有數學

半年睇多d中英文報紙

合格唔難

比心機 有志者事竟成

多謝你既鼓勵

會加一科選修，但呢科有信心拎4以上，因為本身工作相關

中英數當然唔止想合格，如果可以拎高啲分更好，但半年時間真係唔知谷到幾多

咩科先？ 相關唔代表考得好

冇聽過讀書學嘅野翻工冇撚用咩
相反...

333唔難 但要操 睇making睇人點答
太深晚課題就棄